今晚有啲凍，最啱就係打邊爐食雞子

唔知而家去街市仲有冇得買呢

買唔到食住自己先